今個星期仲有冇機會宣佈停課？

如題

黨校蘇析都停啦

無，死左條心佢

冇

冇呀

好彩已經上曬堂，冇悔

我都想，但覺得機會唔大

唔大

本身幾間學校高層都傳緊星期三係最後一日上堂 點知冇料到

下星期都未必會

wfh都黎緊啦，點會唔停課

I大已停

收到一樣嘅料
唔知點解最終冇停到

溫水煮蛙, 慢慢督大個數, 以前兩位數就停
而家冇100都覺得少

HD未停呀，你地停左？

好多人講話禮拜三禮拜四最後一日返學

應該唔會停

HKDI停左

快D停啦

停課未啊

係因為有人確診姐
12月1號咪又係要返返

大學幾時停課